如果真係有殺警二千萬，藍絲早就殺哂三萬警

對藍絲黎講
咩自由，民主佢地唔撚識亦唔會理
對佢地黎講呢個世界得錢
佢地唔信自發示威呢樣野
所謂斷人衣食猶如殺人父母
佢地被罷工冇工返仲唔殺返一打警拎錢？？？

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

GDP唔識計

fatfat

30,000 x 20,000,000
= 600,000,000,000

6千億。可以起明日大嶼了

賺哂美國啲錢起人工島

一隻2000萬
中共肥水不流別人田

聽日攞住30000個人頭
要 美國即場磅水 6000億

如果係真
應該會有大量大陸閪落黎搵食
分分香港軍營個班彈閘出黎添

Agger

2千萬一個 我驚c9廢老個個勁撚過john wick

內部應該好多popo轉化為徐步高

如果我地眾籌舊錢出黎
藍絲一定勇武過哂我地